扑扑

扑扑

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我係有夢想既P牌仔

賀還賀 唔好比佢地捉到咁多位入

至於個福建老係咪真係福建老 我就啦知喇

脹扑扑

樓豬好煩

why

唔好再扑啦
緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩